講真，潮流台只需要三類post就夠

1. U記
2.操肌肉>all
3.恥笑u記外嘅牌子

係 第二個真係好煩膠
想認真討論著衫都要阻住曬

其實啲潮流咪又喺跟啲明星點著

我覺得可以喺wear 喱類嘅平台
Cap圖上嚟討論

1 游b
2 游b
3 游b